其實大家可以放心，香港仲有好多好女仔

不過唔輪到你哋擁有

溝到壞女人已經係上天既恩賜

有女已經好幸福，唔好有任何要求啦

👍👍畀兩個like你

係咪講緊我

你大唔大波先？

仲有好多好女人係真嘅
不過多數個樣都係唔掂
溝唔落...

打扮比較樸素就真
只要心地好
再染返個MK頭，化下妝，化靚隻眼
應該高矮肥平胸都大把人溝

平時玩app間唔中會遇到呢d好女仔
唔貪慕虛榮，無乜公主皮4
但係個樣都係麻麻地個d
執完係會好d嘅，但都唔會去到靚女級數

玩app要搵好女仔仲要好樣同喺黑警入面搵白警仲要高級差唔多

秒左

佢消失咗

我ex打開籃波

有ex=非處=臭雞

去幼稚園搵對象未呀你

兩種幸運
1.有女
2.無女但唔想要

講中咗，仲話自己係好女仔喎